實現每月賺5%，五月份post

四月個市比輕難捉，加上自己膽量同經驗未夠都錯過幾次賺錢機會
四月份成績-2.5%左右
我已經鞭緊自已屍，從錯誤中學習

自己有既貨688 價23.3 佔60%資金

今個月揾左幾隻股票，都同千金同百年兩位巴打係咁依傾過下，五月份推介股
風險由高至低排

首先861
佢係香港少數有觸及大數據概念嘅股票，首先係概念上有長遠發展，加上呢期升勢由科技股帶領，861可能尾水到佢爆升
見議買入價6.4咁上下，上望7.1左右

第二175
175做緊調整，個人覺得個原因係回被黃金周股市加上四月份數據好壞參半，但係175前景唔錯，長遠問題不大
見議買入價10-10.3，上望睇反12樓上
個係有點要留意，如果四月份銷售數據錄得按月下跌咁就要有心理準備見9蚊

第三1928
由放永利出左業績，好過市場預期，呢個都可以講係賭業股既指標。賭業股好多時都係齊上齊落
見議可現價見入，上望year high

第四688
基本上大部份內房股都炒起好多，呢隻未見有起息。有業績既支持低下應該下跌空間比較少。我覺得第二季應該能夠成功追落後
見議現價可買入，先睇25咁上下，再睇27

第四939
內銀龍頭唔介紹
見議買入價6.1左右，上望6.8

861科技當炒等爆發
175轉勢容易回報高
1928賭業有大行唱
688風險低追落後
939中長線揸實冇死

我自己預期策略
第一，如果688短期能夠上反24蚊會加注，然後睇時間轉939食息

第二，如果175落到十蚊邊會入20%資金，之後睇情況

以上所有數字只供參考，風險要自行判斷

5隻股票穩健/比新手既股票
388 1299 2318 5 700
詳細不介紹

175

四月，五月都比較忙

lm

留名學野
尋日17.5放咗2282，都有15%斬獲，依家仲諗緊好冇現價入番幾手永利

留名

688落後會唔會因為派息少，同埋內房業務較輕？

留名支持

1317 點睇

樓主 981 2689 3993 1208 有冇走左

樓主好似冇入過

後面兩隻冇，前面兩隻入得數算多，已經止蝕了

1548 點睇？

Lm

3311 仲好唔好入返？見又跌返13.7x

Lm 新手學野

入左2手試試

可以等13.4-13.6+MACD，趺穿tunnel 就走，阻力14.2

再落啲會好啲，而家做緊調整，加上冇咩人炒成交低

13.3

見佢係13.78-13.70之間徘徊 落唔到

1357長遠點睇

799 終於掂到12蚊
放左去搵陣d

12.1啦

唔好屌

應該上百度問

未來股王 all in

留名學野
資金太少，唯有收息儲錢先

861好想跟樓主玩下
好似唔錯

小弟手頭有1手2800，等939到6.1時，建唔建議放左佢入返2手939?
投資想進取少少

睇你進取定義，(學生)如果你話all in一隻股，但個筆資金冇咁快要用住，咁就放落大藍籌，一邊收息，一邊學野，一邊草錢
投機性進取，諗住all in 一隻，博佢彈20~30%，只能講改改心態

進取係正常，因為個本唔影響生活，後生可以賺番番黎，但遲D個本大咗，最好就唔好咁進取，要風險管理，分散投資

你而家呢個情況，我建議按兵不動，草錢先。因為你轉一轉倉，一買二賣都幾百蚊，除非2800大趺咪止蝕
其實最好就係草到一筆錢先入市

多謝指教
咁查實有冇話最好儲到幾多錢先入市呢?謝謝

5仔 一個月新高 翻生

5萬入住藍籌收住息又得，10萬分散投資又得

學生有5萬 想入黎收息 諗緊1，66定823或者內銀 但依家個市又好似有啲高 點好

有錢唔買野會死咩? 高咪下個月低先買羅

睇定啲好

3萬蚊可以點分佈投資

樓主點1970

175定939好呢
今日咁好市

688 20.35 入左 兩手
呢個價位好唔好長渣

981@$10.56

lmlm

388 192有貨
樓主睇幾多

留名先

下面5隻係我揀出黎比唔太熟股票既人

多謝樓post埋出黎

利伸先388我都有貨（少量

暫時唔估頂，止蝕$188

本來想聽日除淨先入，不過算啦

買388都係想做中長線部署

原來5隻今日都升左

唔計1299，呢個組合都跑贏大市

睇好5號仔今季業績

利申 股東 51蚊

51蚊都賺唔少啦巴打

上次公佈業績前無走d
個日無左幾皮

1813
有無師兄指教下

1928 微好業績 但比唱淡
不過全線賭都跌
似唔似壓價收貨？

3993已經跌左一排，2.4左右有支持，今日出第一季業績大增三倍，有冇機會重回上升軌

1958 咩事

981又開逃生門

2.86有貨

981終於回家鄉 加油

2266 3日就返家鄉

妖股有得走好走啦

我之前講過,ipo持貨十年,見證升跌
早排見升返唔洗蝕就走
壞消息可以升
好消息可以跌
睇圖表一浪低於一浪
唔知你地聽咩人會買呢隻股
仲要係升浪完先買
除非準備進入大牛市或資源股有炒作
否則....

10元揮手

巴打,見你同981好大仇口咁既…呢排呢隻野OK啵,係掂左一下8.95之後就KEEP住慢慢上,企穩左9.1~9.3之間,今日又直線上

之前有巴打提過799
我見佢呢兩日都係咁升
睇圖又似係不斷破頂
巴打們點睇呢隻野？

981係咪出左D咩利好消息

981 集氣

我見到8.95個陣都上定網搞止蝕盤嫁喇…依家睇返只係震倉姐
今個星期都有陽燭仔過夜,算OK喇…

唔係大仇口不過中過一次招真係怕怕
基本面係ok
佢冇息派
又唔係話會回購托價
萬一好似上個月咁俾人唱衰就係咁先

981 終於有反彈 蟹貨可以睇位走 換入其他較強勢既
長線睇好持有者唔洗理

992值得入嗎

無息派呢樣真
不過見佢話要削股份溢價,唔知係咪想為派息鋪路
依家就係搏佢公佈派息,睇下有無火箭坐下

兄弟你可能遲入依個post唔知前事

981@10.1
準備好放了

又唔敢溝，又唔想放
其實唔健康
但終於等到啦

388 港交，我190左右我都想入，但怕唔怕5窮6絕魔咒。5月一靜就大跌，有排揸手

上星期叫咗家姐190入，佢地依家財色兼收
自己冇入，d錢買咗其他擇住咗

1038由61 去到68 半個月內

利申:61.5入左兩手

唔係唔入呀？

聽講唔知調整咗啲埋
啲人預計佢有派息可能
而部份基金只能持有派息嘅股
可能咁炒上去掛

削減股份溢價,同時又公佈發行多55億股本,所以預計佢會派稅推高股價再用新股本CAP水,係第2度睇到

981 岩岩走左 終於返到家鄉

981@11.5, 9蚊走左之後一路升

慘

買過其他

利好幾耐呢

未確實公佈細節都唔清楚…等佢上多少少就賣算

3993 業績靚喎
值得入手？

金沙月低

3333巴打點睇??

回購左咁多
似乎已經冇得再俾人沽空
14號公佈深深房會公佈同恆大搞回歸a股搞成點
我估未去到14號都唔會有咩大事發生

我入左

1208 好似開始返來了？

點睇285？

跌左兩日, 而家8.33入唔入得過呢

我覺得至少呢兩個禮拜都係悶局
短期既話不如去強勢股po或者係呢個po揀第二隻買住先
睇長線既話我覺得都有一定潛力入
咁既話我覺得你可以本住有買遲冇買貴既心態入手
一黎恆大係大陸房地產市場業績好
二黎依家都開始有投行同恆大講好說話
三黎個老細有應承會還三分二既永續債
四黎如果佢返到a股既話一黎佢會派特別股息補返之前兩次冇派到既
五黎如

另一面睇就大陸打壓內房市場
同埋返a股有機會失敗
失敗既話會發生咩事冇人知
最後緊係有時會俾人惡意沽空

新手，有10萬閒錢可以投資，應該買咩好？完全冇概念，
應該要睇d咩？
唔想人地俾個no.我就買，我想自己識得去睇

書局大把書揀

有無邊本書推介 我見到好多都唔知買邊本好

揭下本書睇下邊本睇得明

個人覺得新手睇benjamin graham同巴菲特D書好有得著

利申：新手

5仔息率有六厘幾
買完可以不理

今日一落番11.8 附近補咗幾飛

巴打我都想入688
但係諗唔倒咩位入
最理想就廿二蚊

巴神冇出過書

師兄可唔可以講多少少關於
咩叫削減股份溢價

而家買算唔算好貴

唔算，現價可以一注

季績靚仔又可以一注

長揸股票分注吸納較為理想

巴菲特冇出書，只有一D人地寫既自傳，但都學到心態

穿22先買啦

我見摩根大通廿五蚊有貨
中信廿七蚊
係咪大戶根本唔驚跌

1668 點睇

$1.5 買入35手, 目標$3.2

係就買大型內房啦
咁細間放十萬汁左咁點算

可唔可以分享下點睇依D資訊
我上aastock睇權益披露都唔明

就係睇權益披露見倒大戶平均買入價
見倒大户蝕錢
宜家價位...邊有咁大隻甲乸隨街跳
我都唔知咩事 可能有排跌

巴打點睇我新手淨係買1398收息?

5%收息股都夠跑贏通脹

1398今年走勢唔錯

升多5-10%應該唔難

5.2目前最大難關

升穿5.2就fat fat la

賭股好似出左4月報告

無人買股仔？ 真係咁多人買大股收息

688係咪要cut loss 23.2買

大股驚咩，最小都要平手啦

好 thanks巴打！

3993 出完業績都好似無咩進展

1076 點睇
獨市賭場

900公佈完業績即刻瘋狂升
有冇潛力

688依加入唔入得過？

冇錢入依隻

我好想入688 但一入就all in 等佢廿二蚊先有飯錢 博佢廿七蚊賺一萬蚊

買唔起688

67蚊有一手

1958正垃圾

等5號仔放榜
利申有貨

希望聽日688開始開車

2382回到$65,入唔入得過？

開倒後車

發覺1040巴打呢排冇乜運仔

1398定939大家比較推薦

港交所現價入唔入得過？我見由198左右落到而家190..想入2手

5仔是否翻生

始終隻野都係弱勢

5月先啱啱開始
可能同隻3311一樣月尾先嚟料呢

睇法冇變，業績靚仔入一注（長揸

佢上個月尾覺得個市唔對路轉左去939同688
939應該有賺啦
不過688佢話23.2入就應該蝕緊少少
上個月既巴打達唔到5%
睇下今個月688會唔會幫到佢達到目標啦

到頂啦，等跌啦

688現價ok?
但係跌勢中
200好鬼勁

仲有3311睇13.1入

好彩5號仔63蚊補左兩注

留名學嘢

1928 聽日出業績，希望有料到

其實我唔貪心，每月3%都夠😌

民生銀行跌左好多，可以入嗎？

今朝我都入左688，巴打我撐你

688

好在有息收

賺息蝕價阿 Ching

跌係蝕價但好過隻981少少補貼都冇先啊

淨蝕你仲和味

3836

3311

1號仔97蚊抵唔抵買

諗住大概13蚊先諗

688 點搞

點解睇到咁低

唉屌

992 有無巴打入

981 $
6.4 係咪應該要走

5號仔
現價$66.95 值唔值得入？

688，真係唔知想點…

咁多日無論升市跌市都好，佢都無升過

短期買牛都唔驚😼

如果到$69會走，搵機會買返正股

藍籌隻隻都跌係靠某幾隻托住個市但係唔包括688

688行緊c浪 等下啦

低處未算低

樓主呢？

3311等唔到13.1就爆番上去

仲想講981又黎料點知又彈返去9.25

5?? 2357?? 求請教

2689 8.76入 走唔走好

大家點睇美圖？

8.44都已經走晒

8.7 入 繼續揸算

依隻野好鬼好玩
成日浮沈

點睇

3月尾 8.76入到而家仲未放 等上9蚊

呢兩個月都好忙，個市都冇咩點睇，不過轉左去穏健既股

175十蚊邊如有入都賺小小

咁有信心？
8.35入 8.42走 冇眼睇

2689終於發威

早左走

破9了
不過我8.78 入左2手...有一手8蚊走左
都仲係蝕

尋日先有人問

清 2689大家目標幾多止賺？

走左7成貨
琴日問完 今日就開車

襯大行出好消息即出..師奶格食左先..

200轉勢未?

中芯又黎料，等入貨

坐緊艇

我688都坐緊，買完都未升過
共勉之

1310 坐緊🤦🏻‍♂️

315 有冇巴打教下我應唔應該放?

推

2689 次次都係升得一日 第二日就跌翻

981又到左入貨時機

981個季績其實唔錯 係預計下季盈利會跌姐
點解會跌到月低

其實無論收入定盈利定支出都係公司預期之內

可能大家覺得按季下跌反映增長到頂瓜

不算大行點講就點講

科技股係咪到頂，今日大部份比人沽

2018拖累成個版塊

799 係12.5有貨，依家點操作好
最後止蝕位睇10.7?

原來你講呢種科技股
咁我唔多識睇

比沽空機構搞

唔止佢，其他好多科技股都跌啦

唔使驚啦揸住先

981

比幾間大行瘋狂追擊

8.65入小小試下

1928好似比人點左穴咁..

老老實實你唔怕壓住舊錢
建議你比多2 3 個月時間佢

起碼都1個月啦

981 做咩

比機會你撈底

長揸可以分段買入

預料月尾見方向

大行又要入貨

呢個劇本好熟面口
3月個陣我仲話跌到9.95溝貨
再跌會再溝
點知兩野就跌到仆街

好彩前日走左981😂

不要再說了

都係一個好教訓黎既
依上次既經驗呢隻野落到8蚊個頭又會彈返轉頭

Strong hold

現價買入981點睇

861點睇

11.88 有兩手, 好想再加注

981好彩上星期肯認輸 9.4輸0。6走人

981 現價點睇

妖股呀

all in 啦仲問
幾間大行同時發功撳價買貨

2689 $8.7有貨 應唔應該再等等先

ok! gun!

睇定d先啦

反轉睇981張圖咁靚

跌勢中唔好買

等升勢先買啦

依家買隨時坐三個月

中芯未合股前係咪落過0.1
宜家會唔會跌落一蚊
自膠先

長實地產除淨完入一手先

點止3個月

有冇人知點解321無端端咁跌法

發盈警

981等轉勢先再買都未遲啦

5號仔52週高

362點解突然消失左

想問315

預計會升幾多先放

65

有無人有買1288

3311 又到買入嘅時間

已經跌穿13

入唔入得過？

等12

自從樓主開左tg之後個post靜左好多

咁係tg同自己友傾實好過俾人問number既
同埋佢都話呢個月好忙

咁我都覺得無義務答我地既..不過對比4月post 覺得差段距離

冇架啦係到討論得大部分都係伸手黨
樓主唔出聲仲有邊個出聲

981叫春區

無晒人？

話說垃圾股981今日又跌多兩錢重

有冇巴打些牙tg link

係到討論下啦，點解要私下傾

蝕左1蚊止蝕左

幾時先唔使俾人搞

會唔會開六月post

想入tg grp

3311。13.1

3311入得未？

其實樓主個group 好似係比有研究既巴絲
樓主share資訊係人情，唔share係道理

另外688 5%啦

如果大家有幾隻熱門討論既話都可以傾下，但好多人都係問number....

最近熱門嘅應該都係內房股
巴打點睇1918/2007/3383？

你咪又即係變相問number

你又講得啱

1918 會回，除非仲有大陽燭升穿
2007 10.6目標
3383未必仲有動力上到

嗰陣時整走個信念哥 而家1040巴
都只怪班伸手黨
一見啲number就狗衝
跟一日半日跌一格兩格就屌鬼
回報自己袋 風險人哋孭

信念哥仲有蒲頭最近

今日除淨 收市前 12.66入左兩手

其實佢做咩跌得咁誇，呢兩個月大市升佢倒跌1x%

想問下樓主同大家
隻688係唔係繼續建議等收息唔洗放？
樓主話睇25再睇下上唔上到27左右，
可唔可以指教下點睇？

佢今個月都係13左右輪迴 係除淨後先插入12

睇之前既消息呢隻長遠都好似幾好

我見佢之前啲消息都幾好 前日13頭入左手 點知一除淨完就繼續插...

直插

唔叫直插啦

屌 12.54 入左兩手3311 即跌12.48

3311 13蚊

3311有冇人分枌下

又跌多一毫

3311好彩之前14.2果陣走左

3311應該跟大市跌姐 btw 12.64入左

上完14蚊之後就一直跌

又要坐下

佢上星期五收市後都仲有個好消息 睇長遠呢隻應該唔太差既

2202落後型內房股，管理層架構透明化，會唔會破22蚊

老實講個市未係差 真係爆上27000+ 都有可能 但係食最後果10%就真係賭仔心態 除非你信可以升到30000點 E家仲入市真係玩唔過

暫時覺得 現金 >> 27 / 700....

利申: 上星期就已經放左手上 7成既 股票

3311 仲有得跌，我估會跌到 11.5

點解？

早幾日爆上24果陣走左

3311 企唔穩

咩價位可以入

企得穩12.5 可以考慮入

利申 9up

Keep住大手沽

留名學野

388 12月入左到而家
EQ低D都比佢激死

我不嬲KEEP半至少一半CASH....

樓主已經放棄左大家

3311😭

12.5, 13 有貨

再入

想問3988呢隻個圖應該點畫

175呢隻近排有冇望升穿15？

有冇TG group 嘅人知樓主安好嗎？

一早放棄左你地啦 升就拜 跌就踩
樓主今個月暫時賺左8%

我冇踩，不過想關心下佢，佢之前啲股都幫過我搵錢。
只係覺得有啲可惜，因為有人問啲唔駛日日睇市嘅股，但呢到主流牛熊同強勢股，少左個平台

過多一個月啦 樓主可能回歸 佢有野忙緊

大家都安好，只係少出現係LIHKG

啲煩膠搞串個場，少左個post學野

返左去高登？

佢地有TG group

最新消息

樓主7月出返post

敬請期待